建議做一個「空城計」遊行

最近我覺得依個九龍不反對通知書鬼鬼地
誇張既佈防，同封路措拖好似想令到遊行變得「擾民」，阻到遊行路線上既人做生活，務求令到大眾對示威反感

對抗警方既誇張同加插抹黑示威者既嫌疑，我覺得做一次假遊行，兼且可以捉埋d 鬼

可以set幾個plan

如果有犬提早一日放水馬
就去plan B地點夢遊行街
兩個地點都有就行plan C
我唔信有咁多犬cover晒

唔係個個有上呢到

得10個遊行但有1000隻狗就搞笑

唔係個個都睇到依個post 你咁做會令睇到依個post嘅人最後選擇唔上街 令遊行人數少咗

唔好on9啦，你咁樣只會玩鳩班群眾，仲搞到去左嗰d孤軍作戰，有冇諗佢地嘅安全問題

得搞手同糾察隊

10人遊行連不反對通知書都唔洗申請 不過肯定冇noise啦

我冇嘢講